[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [138] 奇蹟之150露

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
即將於2018年12月15日(六)16日(日)於幕張展覽館舉辦的CygamesFes2018
在今日CygamesFes2018的官方推特釋出了倒數 4 天的宣傳圖
為《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》當中的「慕慕/布倫希爾德」

真火龍

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

我得到了四葉的祝福

其實我係驚升完水槍先唔掂
因為資源得一套

有冇人開3場真風龍？

鯨蛇比cy babi冰左
可唔可以唔好再b害佢

幾點開

902-0923 真風
1546血尊求carry

仲未4星到

我決定要分多個莉莉人格出黎

碌小jj

鯨sir要變做鯨爺

Lilith hater

g

個推薦表幾時加埋新角新龍？
同埋會唔會縮短個template
用app 開po 有字數限制

J 死人咩

po都唔色開

淨係有建議 冇果啲唔水槍放番上去

有水槍 但仲未體會到有幾重要

hater 我上個團啲人話解封要好耐

重要到龍pool pick up佢

幾耐

有冇講到

真火都唔到我打

等打真風龍
2600尊求大腿🦵🏻咖哩

9點大家唔知得未

我啦啦隊Ok

100抽得一隻重覆嘅狗女 決定SH到正月

1日 3日 15日
呢3個日數其中一個

15日禾就gg了

終於合到把屬武比莉莉

15日咁耐

又冇100連又冇g女抽

幫你問咗 今次3日

5星水槍招補血係咪有限範圍

屌奶星 必中5星俾3000露我 10抽卷又冇彩

禾想一起身就解冰

係

冇人打真風？
咁我入街場啦

都未返到屋企

等埋你先

佢話已經幫咗你

珍唔珍

百2抽得隻舊火龍同堆活動禮
CY老任我屌你老母

小奶奶我又要

做咩笑禾
禾巴b一定唔會冰禾咁耐

鯨蛇衰咩
有得send信解番咁搞笑

係咪無依個角色？
好正

有啊 你想見佢一面?

莉莉你得打真火
屌你

我入左去見佢
但佢熱情如火 幾秒後我就發現自己俾佢炸死左

對佢既愛唔夠

程巴係唔係退左錢錢都冇比人冰

你係邊隻驚比人冰？

原來你退咗錢

水槍帶菠菜 加龍化卡
用變龍加攻有冇得諗

整定把gayblog預言自己中水槍先

呢度已經一車車水槍

早兩日張卷中左水槍
但又唔想玩男人

莉維坦434好似得

4 or 5?

啲男人全部唔過50環

啲男人全部唔過40環

夜d先搵幻神carry真風
希望佢哋到時已經開曬三箱真火

我呢

我冇係gbf退錢錢

係咪有用輔助程式

佢話3日後解

4機佬 targeted

你4突機佬仲好意思話我

真風求 carry
019 8154

我光法風法水法風弓水短都係單抽出
十連從來都係3000

拆咗唔計

其實禾係4突把太刀俾葵用

屌 有鳩

係扶他

得

今日抽到臭雞莉莉

見到彩開左陣
屌 我個6%

扑左

你啲覺醒露

好巴唔係上到9%？

我6% 10抽3彩
3張都係符
我仲未抽到聖誕角

我冇乜點用過 小課人士要睇住黎用

正常

認錯人？

你可以咁諗3符好過1符 賺左架啦

我都冇 4星都冇

有架仔抽左5萬大爆死

原來軍師上限解放咗咁撚型

呃禾的話典計先

我公主5萬石都爆死

繼續ban

我130抽先有泳凱留

有水劍 水槍
想升多兩隻水4星黎打活動
有冇巴打推薦升邊兩隻好？
水奶 槍 劍 槍 教官都有

Btw今次個池可能skip算 光暗屬加埋得一隻貞德，太慘

唔信就算 下次唔再幫

我水短得2006血

40抽冇

佢認錯人啦
我9%仲起到

新個堆邊隻打到真龍

近攻夠血

幾時再抽

2000血用利應該做唔到?

有10抽先

有冇人打真風龍

一月先搞掂滿突龍
仲可以望

一直等緊你

897 5582
真風求carry

今個pool SH完身心都健康左
D石多到想派了

其實係唔係100抽就必中五星
多過100抽都未有5星係咪bug咗

去食麥當勞

近攻用水龍過2000血應該頂到第一下，前提係要水槍入隊

100抽不中,第101抽必中 好似係

-2冇奶奶

你夠人咪開

對吾g

唔會油下次

最好有奶斧黎

-2缺奶奶 缺斧

我仲要130抽先得1彩

已經健康左兩個半個月

5

得
有活動解

痾殊殊先

用老夫?

比禾

抽極都重覆 monika

-奶奶

開唔開真風箱啊

monika巧正wo

我返黎

咁耐都冇人入

60匕道場
你值得擁有

終於過到豬紅將軍

無人打?

冇晒人

我已經唔係斧所以我唔入

有冇人打水帝?

發攻未

有冇真火龍團

3尊一奶？

未

係咪打？

打完3場風龍打真火

イサ巴可唔可以幫我解冰

幫打3場真風再開真火

直抽未

冇人開場 超人棄

佢9%外加抽多咗5次

得羽毛

日本仔有timeline
4600 4星水短 4800 水斧都頂到個屁

我都係

真風

0015073

奶

你真係解左把斧

幫我開箱呀

爆死左唔想打
灰

我想聽日打 聽日買2倍可以下星期一開埋

冇左m仔 我唔打啦

我都爆死啦 咪又係繼續要玩

係咪有真風場
熊巴又話咖哩

冇左把屬斧咁你用咩打真風

肚餓

唔俾人用尊?

打
繼續打

戒咗麥記

巴打玩斧咁勁 是但砌番把430夠做啦

curry 3箱ok?

四蛇入吾入來curry me

但係我用完尊之後發覺自己用斧輸出仲高
可能玩斧玩到太精

有m仔curry我就打

我想curry理

你開定我開 岩岩拎咗體包

4319098

多2場

等多兩日就帽事

被飛巴咖哩緊

比半個鐘我 岩岩放工飯都未食

放fd 我打到45分

-1
2場

巧

咁我都叮飯食先

拎左你把槍

6803523

兩場真風之後火龍

冇房？

冇買一爺skin

認真，有冇人升水暗弓？

650 3823

我會升

遲啲先買

點解土方陣咁撚好丁

我依家睇到グラブル呢4個字都有啲想喊

有人過到真火未

點解比人ban

唔夠攻

你一開波開場瞓地就得

好啦

按摩精靈

入左冇得玩訓地喎 唔係咩

修左

實ban你都敢用

房主

定你地打左先 快啲打完打真火

我開？

有矛得救

開黎試試睇下房主有冇得訓地

點解啲大陸人冇事

515 1067
真風求 carry

佢地都ban哂

因為佢地係高級按精靈

9093115

我想打g呀
我g錯啦

vip

真火個紫圈咁撚大嘅

飛巴

cy好絕

飛巴係邊

冇

9127910

一個行錯邊都可以re

第一次用就豬左

大家打咗幾多分而家？ 定係冇人打活動

5451642

課多咗幾pack 瘋狂歪
無見過pick up緊既5星
唔抽了

其實得你未打完

你地打 差隻奶

姐係中哂其他5星啦

有無真火試玩

個薯王好難食

屌你教官打呢次隻boss勁撚到😂😂😂

中東佬 2張lily卡

禾玩左3年奶左cy巴bi袋底巧耐
禾巧乖乖架

去買零食

原來已條瞓地bug

你email問吓求下情
應該幾日後可以玩

你地打左先 我遲下再打箱
唔夠攻

冇教官又冇lily 又冇水槍，乜春真龍都冇得打

send左鳥

有盾我打唔入

見到有5星龍晶 以為中新貞德添
屌 點知係老夫

hater一日見唔到啲囡囡已經想死

應該冇事

咁咪唔好打住囉 咁急做乜

老夫配莉莉打真火

cy好似無限你抽幾多
btw好撚伏唔好抽

新個堆角有無邊隻係打真龍？
定有莉莉就夠
please

cy爸爸會比幾多次機會

禾依家係莉莉

仲有冇真龍

有都打唔到 要成2千血

謝四葉sir curry

煙家德1次

1

之前有3次

why

解咗要課返一井保平安

遲下再咖哩我

要la要la

真龍738-8443 HELP

買啫喱

-1打-1奶

S巴 50環黑肉水弓

S巴咁快升爆左隻黑人水弓

會唔會完輪盤先解封你

今日先出 都唔知有人打贏未 邊個答到你。

抽左咁多次就係唔出火龍比我打真風

禾就係怕金樣

召喚m仔

9:10打真火

會開台

準備埋建築開波

俾多5分鐘我食

攻略組

322-1122 1場真龍

我得6條毛
你地唔會打唔死佢掛

慢慢

IN S BA I TRUST

再黎多場

入場門檻血要幾多

好想買本老full子睇

點跟呀

遠攻2300 血

近2000血

前提係一定要有水槍加15%血

你地而家邊幾個人

夠哂

2000血

可以去了 拿拿聲打完去睇飛巴打真火

咁都可以唔中？
棄驚

老夫真係不了
仲要搞突爆
到時出左真水，一樣30 30技多你個濕身，再多你個20%龍化時間
阿爺真係直入棺材

THX
有冇人開多場 得返毛

有無得join

到時隻真水又係咁搞
又有真風依隻免費龍去刷真水

你開 我得毛

有啲唔想打真火
感覺上全男角

我都爆緊毛

又話拎左體包

體得2場 照開住先
002-0143

我開到1場

個日本仔直播有水弓入場

2700幾血

三箱ed
有飛巴日文巴S巴咖哩

咁得啦
002-0143 真風龍 -1大奶奶

莉莉434點撐2300血

等睇真火龍直播

打氣區

10分鐘打唔到3場

挑戰極限

我未ready
睇你哋打

慕慕係囡有咩問題
又唔係男人拮男人

想睇百合得唔得

一齊等直播打氣

男人拮男人都無問題

跟車太貼 冇左隊形

我

我要百合呀

玩子宮連結全部都囡囡 日日係公會小屋磨豆腐

未返到屋企

比我屌

M仔咁勇有風唔走

打慣左 用技避
用尊我細力好多

跪求直播link

試下打solo火寶要幾耐先

你有魚點跟

開波未？有冇link?

食啫喱咬到嘴又要生痱滋了

食得好飽 好眼瞓

唔小心死左

同我瞓

睇左先?

打埋啦 好快姐 5分鐘內

巧牙

620 4453

434唔使2300
如果計埋有槍入場嘅話
1820左右就ok

我指計埋15%後1820
即係自身有1583 就ok

比個地字

鯨蛇，禾有個fd 子想join 我地公子公會，佢聽日先join 到，我搵你清下空位可以嗎？

尖沙咀m記

龍bar 差一下開到龍化

係唔係0課架先

條龍飛落黎快到痴線

輸我

隻奶未死應該贏

momo減左肥

link呢

開機中

有冇直播?

過到真火

趁佢開機拿拿聲贏埋果場

謝

真風黎架

行左個無位避既位

真火龍有冇人打到宜家

656 5684

跟

禾地全部都係0課

不如改名做公子會

差水槍，水弓

失落的公子

巧 訊你

送個把巴哈洗唔洗練技

機佬會

有冇人呀

仲要無圈

好耐無咁ON9死

係，佢跳起要立即走

快

有冇人升新水短打真龍
雖然無抗燒
但我用落都覺得唔錯幾勁

LINK

打好耐

原來光爺係光槍個妹

816 8355

我會認真打

RE
893 5791

Live 真火龍

會燒死不了 唔止一開波
仲有招一點你名必中既火燒

全裸待機中

個日本仔終於捱到完場 不過冇莉莉 到完場都係打得3/5咁上下

真風龍街場見到個 5200+YOU 見一次雷佢一次

佢隻水短太雞
應該單純入黎探路

隻短得4700戰

最憎呢D個名打撚哂條件但又冇料既垃圾

5分鐘？

2000血補

睇吾到既

YES 個超活力補都補到千3

12 位觀眾等待中

屌佢 P3 2千8攻尊都話絕對嬴 佢係咁NG我 之後仲要3個人開埋波 自己隻奶又唔係勁

好耐未死過 用尊先會死

iPad 開唔到

又拆左把刀轉番斧頭

有冇真風3箱團,奶待組

真火龍

177 6937

窮啦
準備整534水槍仲好

-水槍，水弓

我入黎望下庫巴隻lily

一日有10幻都窮

庫巴訓練所係咪滿左?? 活動建都爆埋?

-2 ahhhhhhhh

未 訓練所25
活動仲係20
不過試過多完仲有二百血夠哂

我覺得我是0

整完把530刀咪窮

水槍

真火龍

177 6937

-2

幻神仲未出晒黎 ？

個火短日本仔今日係咪冇開live

try try practice

頂到咩

話左遠程係狗

236 8304

0598834

-1 水槍

新水短整434 定530武好？
5星武技好似無咩用

屌你S巴歐到

S巴隻黑肉水弓

整黎打火迎咋喎 430夠啦

有冇巴打極速升隻水槍上去打

頭先一見到佢我哇左一聲

S巴隻水弓

我要1月先得

冇水槍路過

啲幻神棄晒

拆完冇錢合530

今次有冇海豹?
定已經棄哂

想升水槍用利定老夫好

有

老夫世界第一

冇哂人都仲有豹

上個post成堆

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶

冇更新既

1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶
5.pokemon大師

加埋你就perf池

冇人理

抽都冇抽過

restart first

我係非洲族長

水斧打得咩認真

咁我滑肝打國王

火帝冇人開 想清毛都唔得

要比多兩日隻水槍先出黎 要拆武

加油

我=莫須有and十二道金牌

用水斧不如用50抗燒教官入去賭 起碼高攻啲。

留名睇下次水pool出抗燒太刀

116 2316

出隻新奶 開場100 技1緩回 技2隊盾

null巴有拍mon亨片

飛巴S巴庫巴加油

教官

上kekeke搵50環水槍？

課左1500都未中水短

見到好多莉莉亂入

上4700

NG

kekeke no one

台仔:佛心

20%電sor
就返到屋企 轉頭入

見到KEKEKE有人打到活動70萬

冇尿袋

任回體架喎

7點已經見人100萬

真火果下好似要搵火山擋

飛巴條link睇唔到既

要企石頭後面

禾返工唔帶袋

環保

點解可以咁正

咁無聊睇人channel嘅你

回家玩mon hun了

m仔隻水槍差幾多

入得

差一環 差一突 差一星沙

好想打

6979218

爆左WAVE 100秒未?
爆左好似有1個星沙送

庫巴

過咗就有

庫巴

-1 水槍

仆街我連WAVE都打唔嬴

Wave唔難

我都唔知係單純過左定要100秒
我1 take就搞掂100秒
今次好易

我計過 打哂活動拎完應該差一粒沙
其實我仲可以拆其他520武拎埋粒沙
只係未突爆條龍我就唔拆

過左
唔使100秒

我40環水槍520 2突利記都打輸左

突爆可以刷草搞掂

wave成日過到最尾一關就死晒

邊有咁多時間 講緊係幾百條草

又話一打打水槍

呢樣你要問神農寶寶

個蛋糕4突有開場技+25%

一打打未成形

神農寶寶有滿突龍 又有水槍 可以搵佢

大佬 講緊你有機會係連登第一隻夠格入場打真火既水槍

有水槍啊
44環
520武
0突水蒸德
30水祭壇
16槍建築
活動建築16
等我3個月啦

條歐洲人又唔知去左邊

你睇飛巴直播 15%hp水槍都救唔到佢 我差一環13%就唔好係度獻世

我要刷多十隻加埋12 1月包先滿突到
同埋未中水槍

賭j

你想升水蒸?

睇你地開荒

打緊EDF

利維
不過都有可能每日抽中水貞
到時再諗

7162192 賭j

點睇今次水短
岩岩打WAVE隻BOSS刷左百幾HIT好爽

其實水貞爆突都係45%
利維坦爆突60%
咁利維坦應該未洗收檔住

EDF

唔知寫乜嘅招式表

1093760

任抽架喎

入

試試

日本團
用水短

我最多帶隻+13%水槍入黎 其他未升好 你真係要?

入去試下啦
好過啲街場莉莉水劍亂入

係囉

過咗?

點先夠打wave, 次次到最尾關死晒，得萬三戰力，水劍、水暗弓、尊、光槍，冇奶

未
睇緊兩邊live
睇到對眼分開左

拎?

勁 對眼成分開

點跟

我救唔到飛巴 你俾多30000露我

典解我踢咗一粒鐘 佢彈咗我出黎 我無晒藥

全水隊 水槍 水劍 水奶 教官
普攻wave1-3
Wave 4 右下龍化 出技
Wave 5 慢慢打
我戰友係帶光奶

829 2878

快d去狂抽10次3000露

飛巴 live
日本團 live

共鬥場限1粒鐘 過左自動踢

iPad 加 iPhone 兩邊一齊睇
睇到 對眼左右分開

我賣下啲無用符睇下有無

一部坐住用 睇咪得

5562366

巴打識唔識左右互搏

唔玩
你地啲4機佬

今次真火真係跟唔到

冇奶冇槍冇教官，得水劍

而家去咗踢減半曜日罐

水劍第一層已經疊滿buff

你唔夠料換加經嗰啲？

左腦右腦分開互駁

駁到思覺失調

教官 光格 光斧 萬聖補 90秒打完

又真係俾我搵到30000露
15%hp 水槍登場

頭先換晒 踢咗一個鐘升咗2lv 彈咗出黎 唔夠料再換

你開場 我入嚟幫你開

7790562

15% 盡哂人事

要再谷下血

賭j 9687344

抽左3張10抽卷..14張單抽..再加6000石.得4張禮卡屌佢老味...仲要兩張重覆
而家有1500掉唔掉埋落去好...by the way.我幾鍾意今次隻聖誕弓..雙無乜特別感覺..但叫限定..其實兩隻4星中左..定等下次好 利申唔課!

係 50hp more

m仔有得打喇 好緊洞

開到12點 6E46B

點解會中左中東佬
4頁可唔可以祝福下我

要等1月頭先可以認真打
再之前就幫手入去做ex工具人

谷建啦
我都谷緊建

旅行緊

聽日先繼續？
賽後檢討

我谷上2650血先

謝s，庫，BN

去歐洲旅行

咁我而家準備資源整 530水槍先
龍呢啲真係要等1月

禾都係 想哭
仲要3000

點谷
你仲有咩可以谷

謝四葉CURRY

睇住日本團先

last突爺

係差15%水槍?

係，去完又要返返去非洲個屋企

大把料 唔夠用搵我

禾刀想比4頁curyy

火山嘅作用 同 MHW貝爺粒石 係咪一樣？

有啦

你去邊旅行姐

有料之人

禾有但玩緊EDF

去左歐洲吸引天地靈氣？

係 但最後一波係必中既

槍建先1616,要練到夠打真係有撚排
同埋我覺得條龍真係出黎撚化你地
真正要過要等佢出隻真五星奶
依家根本唔夠奶力

佢本身就係住歐洲

其實夠
個日本仔頂得到最後時間到沒人死

1616咗 係差30000露先15%到唔上住

pls dont 屈 bobo

我有眼淚15%水槍
但我得2突利記 同冇530

我覺得用而家既角加龍係未過到住
就好似真風岩岩出咁，未有5星屬武，點打都過唔到

遲啲出隻奶，加條龍，又屈多你一筆

終於得閒

拆唔拆把534火刀好？

冇2突有530 15% 1616建得唔得

失落的龍絆：世界

有時去非洲旅行

打街場次次一去到連續地獄火就死Q哂

打哂咪拆

以後既真龍不敢想像

隻水貞其實勁唔勁

我洗唔洗去EX刷埋D戰士的信念

小心巴用水槍？

得BN升水槍

配水短 勁
唔係水短 用返利記

未必
一開頭真風一入到去就爆死都覺得係撚化
但之後咪又係冇新龍情況下咁多人過到
佢應該又係設計到夠某d配備既隊岩岩好吻邊過到
咁先有挑戰性 只係今次門檻真係高得好緊要

佢咁出法，依家唔係輸出問題，係奶唔起

等幻神curry

水蛇勁d

水奶奶力唔夠
佢男人點奶啫

配岩職就勁過利維，如果你無乜爆擊既都係利維好

出新pool, 焗你抽

禾都應該水槍

男人先識奶 條龍仲要係女 比我奶到濕晒都仲得

同人組團刷呢隻

大奶奶唔使你奶都濕到一地都係奶水

試過秒到 係咪刷咗先好D

唔好問我幾多攻

想打真火應該升lili定新水角好

你幾多血

有排都未輸返水POOL喎但係
又有藉口比佢半年後先出第3條真龍

有野心係好事黎

奶得起既
但似係要你長期低血打(因為冇緩補)
一有失誤就累全隊咁囉

幾多攻

四蛇帶埋我ok?

如果係貝爺
擴3轟落去 乾手淨腳

70利記520入唔入到場玩
玩到我可以50環佢

2098

我而家有70利記 我幫你試

想幻大幻幻

之前叫你玩又唔玩

核爆完有400剩唔用利？

有外國人解左補包 \
條暗龍好J到

求原諒

係咪兩隻都唔得

唔該BN巴

有排都未打晒真風..
16lv建 零突真風龍 倉得350個

#1咪有lo-.-

我諗緊抽唔抽好，已經all in 晒，純粹見到係限定池

1953 (70利記 521 )- 2119(核爆)

冇睇添

日本打過半了

我都係收皮等下年

日本仔補有2900血

都話日本好癲

其實營運係咪on9
活動都唔覺有野暈人 反而有火燒
點解會有兩隻係防暈

我隻隻莉莉原來得1700血

生咗2粒飛茲

有 中過

個日本仔好似夠奶力 只係打手唔夠力

一晚推左30頁

比你刷火帝迎接真火

我比隻王暈過

睇個款好難再谷到個輸出上去 一係534老夫莉莉...

一係超活力

等睇架仔打多幾場背曬技位就過

點解隻奶咁多血

想問下d1-3星龍點處理

我1月頭應該就可以成為50環 534 + 滿突龍既大腿水槍

屌用530武算

一招補睇下得唔得

無刀輸出差好遠 都話尊係屈機 莉莉又唔似火法有BUFF

應該滿突老夫黎? 岩岩見佢變 同埋佢用53武

老夫突爆加534加建

拆534火刀要450萬

530都係啦

我爺爺喊哂口話憎死你地

整過把無咁嬲 遲D又出風關咪又係要用尊

要農到幾年幾月幾日

爺爺今次MVP

又唔夠星沙呀

而家邊個日本仔最接近贏到?

老夫都有真愛

下個月又七甩

好似得一口個日本仔開 之前火短唔見咗

睇緊呢個

火短d資源比哂真風
冇資源升水隊

今次係完全睇隻奶
招防技要擋最後一下

而家1場2萬 AUTO 二百幾場好快姐

體呢
係任回呀 冇石回呀

要弱了
聽日見

拆完再整又要錢

渣GA

又要農到幾年幾月幾日

4個錢就快都30LV

真係要揀就莉莉
新角一係黑肉弓

隻幕幕郁得快過真爺咁多既

刺激

減左肥

如果真係好似任記講 每日淨係預你玩1個鐘 長期育成遊戲
我諗一周年我都仲未夠入真風
都係果句 農啦

後生女同阿爺

水建得2424

杖/槍建慘d

槍2121

點解我冇隻水槍

幻神們有冇賽後報告

如果光奶有冇撚頭呢

瘦底大波緊係靈活啲又敏捷啲

連補師都要用五星突滿龍
門檻好高

0%

如果有老夫pu會唔會有人allin

莉莉用唔用得

熊爺識PLAY

趕絕無課玩家

無課玩家應該攻略真風龍
好似話得8200人打到真風龍

從來補都係要突滿龍
火奶都係 只係火鳳凰個"bug"冇人搞

無課靠真風農真水再農真火

依家係最多水槍？

微課+歐洲咪有得莊

未成型水槍

依家有莉莉同水槍 諗緊升邊隻好 龍有利維 但冇老夫

莉莉+利維
不過要觀望下
一街都係莉莉 好難就業

一車車未成型水槍
到時成型曬就出隻五星抗燒斧

撚到你班人啪啪聲

打多場WAVE訓先

我都係努力打真風龍先
真火龍門檻太高

今晚仲有冇珍火團

一日要打幾多PT?
宜家先65000

feel到佢哋聽日就過到

水槍唔駛老夫
莉莉要老夫+槍or434利維+槍

基本上唔駛諗低配
今次低配連過既機會都沒

好多巴打練緊打手 睇黎會搵唔到奶

等緊升水槍一月禮品包+多個raid boss就可以4突利維坦

升緊血，等下再試多次

都似呢兩日會過到
愈打愈熟個模式

咁快再出水POOL真係屌撚死佢

唔玩啦
有意買就pm啦

仆街 我見佢1點維修 唔記得日本快一個鐘 岩岩食咗10支半水

我可以做一個唔會死既水槍 但係1月先有輸出

S巴隻水弓條龍用老夫定蛇?
隻水弓升得過?

我就覺得唔換人都難搞D..

1百萬除10日
即係10萬

換過隻水槍

隻奶好似補唔切喎

水弓用水蛇頂唔頂到？

老夫
唔好升嘢住

啲料我都齊 可以整到534 同埋利維4突
但諗緊升邊隻好 驚升錯
莉莉50環左 如果可以都想繼續用佢
睇定先

4千4戰水槍都打唔贏個WAVE

短刀應該輸出唔會差個莉莉
莉莉出技太慢 我都夠A多3 4下

做咩咁睇唔開

4突老夫黎
水弓職責算係派活力俾隻補

11pack 4200
唔中新角

真火咁難打容錯率咁低 2隻近戰冇咩意思 多少有搞亂拉到頭既時間

都洗濕左個頭
抽埋佢啦

真火賭j

7716998

唔使咁執著
你有水蒸德啊

咁我升嚟打活動先 一隻5星水角都無

成日都諗唔明點解會有人肯突爆隻老夫(除左係咁抽中)

扣2451
我用水蛇暫時得2002血

追到火
諗諗下 下個活動都係忍唔到
早啲斬手指算

有冇水弓面板睇

BN

我之前都要14PACK先中姐姐

依家俾哂理由你突

見佢火河分隔兩地
近戰企定定係甘甘
應該莉莉換入水短換走
就夠力砌瘦底大波

咁細波點砌大波妹

咁都唔中太過分了

正常架

但係我今個poor一抽入魂

施主 緣份嘅野 無得強求
一齊輕鬆農胖先係王道

夠頂2611血

開返台先

S巴個個火山紫圈唔怕炸到自己人 扣好少既

我同日巴果次爆到狗彩 兩個都抽左成十幾PACK
最後都係抽到
巴打你都得

5305430

仲有幼幼腳啊

佢個自爆點樣避?

Pool

咪咪咪打大咪咪

一野中曬新龍新人?

比你參巧下
不過眼訓hea打 唔係100秒內

0344208

每日30出新角

扑左日巴

有無直播睇?

我聽日整把530一齊打

唔好
難得歐一次

d火山好似放中間好d

自爆頻率咁高

扑咗

live

7708487

2969717

我十抽都中左

5264984

噴火用技避唔避到

我覺得隻水弓套聖誕衫唔靚
無detail既
好平平無奇
其他都話有件斗篷呀

我40抽都中咗水暗弓

好正喎

中午同個巴打傾佢話避唔到要槍拉龍頭遠攻爆菊花

屌你個嘴
以為出虹龍中硬啦
點知出條光龍比我

速度係真風龍兩倍 一時未習慣好

9973901

如果唔係左左甩突石雷雞

禾見到庫巴用技避到喎

睇到好爽 一食技就秒

屌佢 佢衝刺落黎俾火山擋住 衝一半 中伏

3764471

架仔過左 兩槍1短1補
莉莉

水槍要幾血入場

BN巴應該都開心死

有日本仔通關

靠5星槍技自己奶

咩隊型

兩隻槍互奶

紅色有角,兩倍算慢架啦

gay

咁我一定要升爆水槍啦!!!

7175513

男補 2GAY槍 1GAY短
成隊都好GAY

巴打隻水槍幾血

2000

我正式宣佈
莉莉玩撚完

有冇片

50環左

3372197

有回信

解咗冰未

得圖 好似係

畫100張解BAN

日本仔真係癲

機械信

0.07...

極限操作都係差7秒
我都係去訓陣先

好想知機體

有冇巴打真風carry 3星? 連續3星期街場打足咁多個箱 最後都死一個

6825332

應該訓醒就會見到SPAWN巴佢地贏左

用真火打真風了

LILY
可以番印度

機械信only

你地個個練水槍、lily
無人練補？
我練補先

那有老夫

信S巴3日後開驚

冇眼睇
訓先

水短已成最大嬴家 又然

慘過返印度

會唔會有癲佬練3星水斧 雖然得75%抗燒

我記得有人光斧打贏真風
真火都得啦

4759265

分傷之後細紫圈唔係火山嚟

Skip完真風又要skip真火
屌

用老夫定水蛇

水短得50都係咁打

新黑肉水弓好似好勁咁?

兩個層次嚟喎清

3日後CURRY ME食蕉仔

水槍出頭天 莉莉收皮日

100

水蛇

5276478

S巴水弓係咪覺醒左

水短係100

睇錯

Yes

跟唔到
放棄

你地而家咩組合

0104533

我諗緊水槍定其他好

癡線 抽左60-70抽都唔中聖誕version

弓 雞 槍 補

比我抽到波xx
就突撚滿佢入場打

台仔 : 看3KE討論 首通後馬上被鎖帳調查 笑死

4星水短 我黎啦

嗯。。全部都穩第一下？

前一頁有巴打11pack 4200石都唔中
你話呢

4392948

???

補有低機率死亡

而家先發覺今次係咪無送聖誕武
明明活動介面隻克菈兒都拎住

hang?

補用突滿老夫就穩定唔死

收到風 24號晚先送

飛鼠隻補隻龍咩狀態

首通陣型 2水槍 1個43X 1個53X

2020

3113560

收到風，聖誕有下半部

其實咩係2020

BN可以做43定53果個

53

岩 見唔見到仲有隻黑影boss

20血20攻

咁你即係幾多攻

好熟口面

d囡囡都換晒衫
幾時先有得抽變裝男人

師傳 明白了

感動

苦雷暴做聖誕老人

未整 未打活動未拎星沙

1183443

又一個po

屌好爭扎
光槍bb

今日好快

2336997

而家可以水槍434 60龍
or 水補 434 3030龍。。點揀好

好棄唔棄 棄光槍

槍530+434 短530 奶434 ?

原來會比番血核

奶434

決定重回光槍
升434比水槍算

我比人解冰就畫埋佢